黃店應該只配給俾自己人，唔好再流d貨俾藍絲同班閪人

依家政府同藍絲班賤種不斷諗計收緊貨源，想夾死對方，依家危難當前更加應該分清楚敵我

一人一句香港獨立，先派罩

利申: 冇罩

Ehrrr .... 依家持貨量最多好似係藍絲同政府....

。。。

推

不要將黃店門檻提高，賺藍絲錢去資助黃絲不是更好嗎

藍絲都有幫手封路
今次先係機會拉攏對方

藍屍有利益先理你姐 冇jetso你咪condom囉
天真

用生命嚟拉攏對方

權宜之計姐

叫就原價 唔叫就加500

1萬個有9900個係free rider，然後就要益晒佢地
藍店就剩係識炒，要黃店幫手幫埋藍絲
我無解決方法，只係條氣唔順

咁如果係藍個邊最多貨呢,

可利用不可信用
始終係自私、眼光狹窄之輩，有咩事佢地唔可靠實走先

呢個真係要推

其他商品就得，口罩唔得

咁黃店更加唔可以再流出俾佢地

有限貨源，仲要急須品

仲話黃色經濟圈死路一條
今日幾多藍屍支那狗排阿布泰
呢間黃到金喎

推熱門

嗱，班生番開始發爛渣

藍個d貨天價上晒大陸

再次顯示拉攏藍絲絕對唔係主線 阿布 程班長 好心著雷劈

叫口號/
消費滿幾多錢/
展示捐比612星火收據/
Facebook要有支持反送中

唔想再見到黃店想幫手口
最後被班藍絲同中立搞

岩牙
藍絲就應該有得佢去死
多一個藍絲生存手足就多一分危險
一早識講而家戰爭狀態唔係你死就我亡
唔明仲走去救敵人係咩心態

黃色健康圈?

班生番藍絲會令到外國援助心灰意冷
要盡快杜絕黃圈資源流走

冇可能分唔到
貼滿文宣先賣仲好啦

依家班藍絲狗唔係唔夠用，擺明係囤緊貨謀利

班撚樣一再利用香港人守望相助既心謀利。

講真, 留名電話, 有貨即Call 好過, 咁已經可以skip 到班支那人.

口罩喎！

你驚無人買？

認同
再大愛左膠落去
只會害死自己人

購買者要講出黑警死全家，全家生肺炎
外加一句天佑義士，先好賣

抗疫保命
推翻暴政

最應該死就係班藍屍

check social media accounts

咁首先要滿足左黃絲先
如果連自己人都滿足唔到就幫外人咁同港共政府有咩分別？
同埋要比班藍絲知企錯邊有咩後果

無乜用, 藍絲隨口跟住講都得, 呢班人根本無尊嚴

想買之前要嗌口號

話話李生係甲由王都唔好賣比佢